# Список изменений

## Версия 0.2
* кодек подвинут на 1.5 миллиметра вглубь платы
* убран конденсатор C42, нумерация последующих елементов сдвинута соответственно

## Версия 0.1
Первая версия платы. В этой версии присутствует несколько ошибок:
* подключенная плата кодека на несколько миллиметров выходит за габариты кросс-платы
* один из конденсаторов C15/C42 не нужен, и при монтаже должен быть заменен перемычкой
